【2021年】【0306 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生防護中心總監林文健、衞生防護中心傳染病處首席醫生歐家榮、醫管局總行政經理（質素及標準）劉家獻

Hi

據悉，政府會於記者會上交代55歲女子打科興後死亡的事件

互動圖表

互動地圖

Bingo 紙

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視 點新聞全家先，祝你地新一年全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

上榜屋邨/住所 (599J)
-政府宣佈如一棟樓有一個單位有確診個案 或 有污水樣本檢測持續呈陽性，政府就會刊憲要求曾經逗留喺有關住所超過兩個鐘嘅人強制檢測

強制檢測令仍然生效：
3月6號或之前要驗
天水圍天晴邨晴滿樓
屯門景峰徑 4-8 號怡樂花園第 1 座
東涌東涌海濱路 8 號海堤灣畔第 2 座
將軍澳培成路 15 號蔚藍灣畔第 5 座
深水埗福華街 45-51 號鴻福大樓
油尖旺梳士巴利道 18 號 Victoria Dockside K11 Musea

3月7號或之前要驗
荃灣青山公路荃灣段 398 號愉景新城第 1 座
西營盤居仁里 3 號居仁閣
觀塘安翠街 3 號安達邨仁達樓
深水埗長沙灣道 303 號長沙灣政府合署 10 樓勞工處
中環皇后大道中 100 號 20 樓 2001 室 IMC Asia Pacific Limited

599J強制檢測途徑：
（一）於流動採樣站接受檢測服務（名單及服務對象：）[中資]
（二）於社區檢測中心接受檢測服務（名單：）[中資]
（三）於121間郵政局、20個港鐵站設置的自動派發機或醫院管理局47間指定普通科門診診所索取深喉唾液測試樣本收集包，並把樣本交回指定樣本收集點（派發點及時間，以及樣本收集點及時間：）[難確定，或有中資]
（四）於醫管局普通科門診診所按照醫管局醫護人員的指示接受檢測
（五）自行安排接受由衞生署認可，並可就檢測結果發出電話短訊通知的私營化驗所提供的檢測（名單：）
（六）使用衞生防護中心派發到相關指明地方的樣本瓶（如適用），並按有關指示交回已採樣本的檢測樣本收集瓶。

大大大

Hiiiiiiii

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

今日竟然有

茶茶今日應該狂俾人攻擊

基本料：
※截至尋日午夜12點 有11066宗確診+1宗疑似確診個案(#97)，累計11067宗

香港確診個案 (2021年)
※0101 0000 to 0131 2359 確診個案：8888 → 10486 (+1598)
※0201 0000 to 0228 2359 確診個案：10486 → 11019 (+533)
※0301 0000 to 0305 0000 確診個案：11019 → 11066 (+47)

香港確診個案 (2020年)
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1031 2359 確診個案：5097 → 5330 (+237)
※1101 0000 to 1130 2359 確診個案：5330 → 6396 (+1066)
※1201 0000 to 1231 2359 確診個案：6396 → 8888 (+2492)

爽爽

油尖旺梳士巴利道 18 號 Victoria Dockside K11 Musea
今日個班垃圾港豬排隊去掃貨都要去?

質素及品質

好耐唔見

嘩
咁多qpon
唔去就笨囉

嗰個場有咩好食

4條友

福爾摩斯

hiiiiiii

樓豬搵次試下自己搶返#2

可能去買包包

kickoff

歐醫生個頭好塌

2021年3月5日00:00:00至23:59:59，多8宗確診個案

pk

今日好有陽剛味

暴跌

2021年3月5日00:00:00至23:59:59，多8宗確診個案

4imported
2linked
2unlinked

8宗
4宗輸入
4宗本地
2宗有關連，2宗源頭不明

沒事兒

搶花老爺嘅嘢做

4宗輸入
4宗本地 (2宗本地有關連個案 2宗源頭不明)

5050

佢哋都知花老爺同茶哥拆唔掂

你巧

55歲女 有長期病患
0305 急性中風

死因：緊張

對患者家人深切慰問

今日清晨過身
0302打毒苗

F55
－長期病患
0305急性中風
明愛>>廣華
0306清晨 certified
0302 官涌打針

Halo

密切關注啲frd

又睇唔到有關

早死針

詐糊！

院內感染風險低

歐醫生係咪去完整水喉

暫時見唔到死因係同疫苗有關

四宗都出黎講野？緊張？

Lm

2宗unlinked未公佈過

死因：冇食早餐，驚血，緊張

1 菲傭
1 印傭
#11068 F58 咖喱
#11075 F1 0228 PKstan via dubai

可能行去中途辛苦，血壓上升

全男班

花老爺成日托眼鏡

N501Y
#11068 #11075
#11052 PK #11059 #11067 Philiphines

真係好似清潔姨姨

特務清潔工

unlinked 34歲男
電腦公司做會計
林肯大廈
住廣生行大廈

agent47

物業投資講座

去過k11 musea 廁所

袁生打biontech較高保護作用

去過新鴻基中心KFC
K11 MUSEA地下洗手間

K11洗手間

去過K11 Musea 廁所

歐醫生人肉building list

今日重開，就爆一單去過K11洗手間

RAP

屙屎屙幾耐都要俾人知

unlinked 02
75歲男
住坑口富寧花園

敏華

地獄列車

退休人士

如果依家去k11大嗌 今日確診者去完廁所就中咗會點

正
D4 D2 D1 都係度

#11073 #11061 family 同office 工作
2個仔+家傭prelim

般咸道+麥當勞道school
家底好撚好

0224 尖沙咀安聯大廈15樓參加物業投資講座
>50人

10+ prelim
4 unlinked

初步10+
4宗無源頭

又升返

2021年3月5日00:00:00至23:59:59，多8宗確診個案

4imported
2linked
2unlinked
>10prelim

蘋果彈個notification果時會點

屌

捉晒50人返去啦

聖保羅男女

0227-28 合和中心 薈軒
皇后大道東碗碗香

即刻走難

56醫生 周偉民
大角咀 銀海七座
診所： 屯門屯喜路柏麗廣場
葵芳閣三座地下商場
去過兩間院舍 新生精神康復宿舍
匡智梨木樹宿舍

般咸道？
邊間？

林肯大廈之前有確診個案

出面整棟封鎖，災難片咁

又係匡智梨木樹 好似之前爆過？

又k11musea睇戲

又去過K11 Musea個廁所

K11 muses睇戲

32 M
Unbone?
TST 加拿芬道2號4樓
SSP 大南街
3月2發病 3月5positive
2月22 k11musea 睇戲+廁所

係

遲到
K11好邪門
好心拆咗佢啦

k11 musea又話商場通風係醫療級

呢間

個醫生去過匡智梨木樹？

支那建築機場地盤又入波！！！！！

住1座
0304 富寧花園商場南豐餐廳小廚
0303 坑口敘好粉麵茶餐廳、寶林 大快活
0226 灣仔敏華冰廳

暴升

地盤
機場地盤
中國建築
要搭車去
住欽州街 1-9號
興建無人駕駛列車+行李輸送地盤
機場路近機場北交匯處
30+close contact q camp

名潮
total 50→
6 cases 冇名潮不過去過k11musea

common area咪勁lor
shop area其實好垃圾

50+6 cases
gene match

K11 Musea群組屬同一源頭

有可能0214有infected去過k11
但係搵唔到

個源頭好勁

名潮基因分析

幾個k11 musea cluster基因相似
有條隱形患者傳咗俾卡地亞&cookies&名潮再爆
唔知去咗邊

未捉到

唔怪之今日會有記招
不過0214係初三拜年yeah

HA 呈報20宗

0303－0305 強姦
0／1800 ++

名潮本身冇廁所
應該都係廁所出問題

我淨係諗起之前有個KOL走去K11廁所影相 柒到爆

12危殆
15嚴重

K11 musea真係拆咗佢啦

情人節，同女女食飯兼買嘢

All man

茶茶順咗

一個都冇得J

唔好拆
我見到有話過係咩醫療級通風喎
緊係要留係到啦 好安全架嘛

最左邊果條茂利係乜水
全程陪坐

如果係廁所問題，即係未必關名潮室內通風事
名潮又可以告返K11違約

G／F見到煙頭

又安心出行又封區又檢測又打疫苗，最後咪又係搵人放番毒入黎香港。

跟住又話香港人不合作所以攪到疫情又嚴重番。

唔好以為乖乖地裝咗安心出行就無事呀，佢遲啲放番啲病毒入黎，又大條道理懶有Point咁收緊法例...............

周圍都可以食野，除咗食店。
周圍都可以做Gym，除咗Gym房。
周圍都可以睇戲，除咗戲院。
周圍都可以做美容，除咗美容院。
周圍都可以打波，除咗球場。
周圍都可以跑步，除咗運動場。
周圍都可以飲酒，除咗酒吧。
周圍都可以上堂，除咗學校。
周圍都可以打機，除咗機舖。
周圍都可以開P，除咗Party Room。
周圍都可以封，除咗封關。
周圍都可以睇書，除咗圖書館。
周圍都可以打麻雀，除咗麻雀館。
周圍都可以唱歌，除咗K房。

諗到再加。

記住呢個係全香港人既春袋，港共一定會渣住有排玩，佢係唔會咁易放過香港人既。

所以裝唔裝安心出行，用你自己個腦諗清楚。

煙頭

真係唔明
明明好安全都keep住有人去過就中
可能真係風水唔好

lm今日有k11有傳播

但名潮通風差係堅, 未有過食店可以爆到呢個數出黎

k11 musea 仲開門

差到俾人cut租約

戒煙

跳老舞啲sites幾多都係食肆嚟

叫人戒煙

可以上衛生署網站

未有數據,所以唔關事

班廚房佬

多一個80歲死亡！打針未呀？

今日仲爆哂場 勁多人大陸人

打針都會死

口罩令順便戒煙都冇人再提

衞生署助理署長（藥物）陳凌峯上周曾經表明，假如出現嚴重事件，即使未經委員會證實有因果關係，亦可能暫停有關疫苗接種。陳凌峯如今被追問為何有死亡個案，仍不立即暫停接種，陳凌峯無正面回答

CCTVB死全家

中國既野唔可以出事架嗎

好奇怪

香港咁短時間有2單

但大陸1單都冇？

好大雨
岩岩去左傾pj

打疫苗有副作用既責任在市民方

正粽落緊狗屎咩

佢唔知個個都係9掦個同意checkbox, 老人家係唔會睇字㗎

Anaphylaxis

大陸好似唔建議長者打，科興喺巴西試，頭兩期都好似係冇長者
香港拎到疫苗之後又想跟返國際標準

No pig gas

但係有法律效力
膊已卸
之後理得你

胸胸

中國出幾隻疫苗喎！若係講疫苗股票(科興早已出事喇，已停牌一年，)買左出事？

4 man so no pig gas

我have pig gas

今日竹君去左做特工？

陳總藥...呀陳助理署長

去借廁所變播毒
今日又咁多人去,所以

4400萬宗56死
死亡率即係0.000127272%
但香港有兩宗
代表咗咩

++ samples
－3 名潮下層
－3 下層aircon intake filter
－1 茶水間aircon output

cartier
17samples
暫時等緊結果

大陸打嘅係(國藥)，大陸打嘅時候(科興)都末合格批准可用

考試肥左佬

去k11痾屎都中

戴n95 痾

今日冇乜豬氣

intake filter

根本成個抽風系統有問題

難得開1個鐘 都只係得9 版

陳總

東方鄉音讀shitty?

不如直接問要死幾多個人先肯停止疫苗接種計劃

澳門都係建議60歲以上打BioNtech[/violet]
唔俾60歲以上的長者打國藥

閪01mon po死全家

特首唔同

F55
陪70up老人家一齊打

too big rain

??

有冇帶遮

今日記者會係咪最長？

開咁耐

Ronald 好似幾好咁 答咗好多野

唔知第二定第三波有日開咗兩粒幾鐘（好似係）

丸

係屋企用zoom傾

破左紀錄未

已經擘晒面要做中共屎坑，仲要面扮國際城市
有中國規則又唔跟，依家死2件整臭啲疫苗，隨時影響到中國嘅疫苗外交，笑恥同柒婆諗到點孭飛

截至三月六日零時零分，中心正調查八宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計11 075宗（包括11 074宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中四宗為輸入個案。

過去十四天（二月二十日至三月五日）累計新增233宗個案，包括193宗本地個案（其中64宗源頭不明）。

K11個場咁臭（真係刺鼻嗰隻臭）
都唔知有咩好去

香港仲衰過大陸

all pigs become gas

道友

自己打

姑娘：袁生麻煩你捲起衫袖
袁生：唔使啦，俾枝針我，我自己嚟

有片，正呀

係咁話正呀十足十d道友

老袁搞搞埋埋真係好多潛力圖
呢幅圖嘅caption係可一不可再

唔字

要不斷講正呀去催眠自己係自己想打
呢條友講過至少等1年睇副作用，佢連生果都要用熱水沖，會信佢係自願打咩

特務牙竹今年嘅任務係要搵出傳染病嘅幕後黑手

真係自己打自己

#11070
0303 九龍城 祥祺中心A座
0303 九龍城 黃埔天地享膳坊 4 期 Amber’s Table

#11071
0227 中西區 太古廣場
0227 灣仔 瑞祥大廈 碗碗香
0228 灣仔 合和中心 薈軒
0228 油尖旺 K11

#11072
0303 西貢 坑口村 敘好粉麵茶餐廳
0303 西貢 寶林商場 大快活
0304 西貢 富寧花園商場 南豐餐廳小廚

#11073
0304 深水埗 長沙灣政府合署

未必嘅 BIONTECH全世界都打咗好多針
以色列已經有一半人口打咗
佢可能都認同隻針安全性

咁即係呢個 #11071 係去舊個邊K11
0228 MUSEA都封左

17cases

？

隔離po見到 原來biontech唔可以用袁生隻方式嚟注射

寫明一定要肌肉注射，佢唔知做乜9皮下注射

佢真係老

道友袁

又玩番污水陽性

仲要一個屋苑連住中幾棟
不愧係房署樓

佢一日驗幾多定隨機驗既

應該隨機嘅
btw齊善逸雅痴埋一齊

早

太陽都未出嚟

瞓唔着

晚

早抖

早...抖

早幾日見黃大仙龍翔道路邊又有人驗水

唔關事囉

筆直要用先可以落格㗎嘛

十點半!!!!!!!!!!!!

消失人士

RTHK: ~15

星期日大

消息：本港新增約15宗新型肺炎確診個案

有pc
琴日讀晒都係冇得蛇王

消息指，本港新增約15宗新型冠狀病毒確診個案，衛生防護中心將舉行疫情記者會。

Cable: >15

大

根本無撚用

消息人士

可能多咗堆unlink

喺啦

肥__仔（歐家榮）

新冠肺炎持續，不少市民會到社區檢測中心接受檢測，《香港01》接獲投訴，指位於油麻地的檢測中心近日遺失檢測者資料，無法通知陰性者結果，恐亦未能把陽性者送入醫院隔離治療。投訴人稱，該中心的職員向他指出，在本月3、4日到中心接受檢測者，其資料都已遺失，承辦商無法得知檢測者的任何資料，故無法通知相關人士。

記者今日（7日）以市民身份前往油麻地梁顯利社區檢測中心查詢，有承辦商職員透露，大批於3月3日曾接受免費檢測人士，不知道因何緣故，收不到檢測結果，前來中心查詢；致電熱線查詢時，職員則形容梁顯利社區中心「有啲問題」，

翻查資料該中心的承辦商是「金域」。記者正就事件向食物及衞生局查詢。

linda?

眾坊街已經唔係第一次撞板啦喎
btw閪01死全家

估唔到今日有得開

爆了

Linda?

Dunno
Maybe chacha

第N波

一名女士今日（7日）中午在官涌體育館接種疫苗後報稱不適，救護車約下午12時55分到場，該名女子事後被送往伊利沙伯醫院。

另外，在下午1時34分，再有多一架救護車到場。一名女士同樣報稱不適，事後被送往伊利沙伯醫院。

又係佐敦道

竟然今日有得開

衞生防護中心及醫管局下午將召開記者會交代疫情，中心傳染病處主任張竹君和醫管局總行政經理（質素及標準）劉家獻將會出席。

No Sara no watch 🦷

樓豬而家filtering邊啲講得邊啲唔講得

樓豬

no linda

提早報到瞓陣先

樓豬呢

新po呢？

樓豬蛇王
開ing

Lazy Lau ping